緬甸駐聯合國大使呼籲國際採取行動「結束政變」聲言只代表上屆民選政府 事後不久瞬即被撤職！

如果聯合國唔承認軍政府咁免職就係無效

如果聯合國承認免職有效等於承認軍政府

侵侵又要出黎

大使在外
軍令有所不受

咦
有機發酵到
睇操盤手功力

較早前，代表被推翻民選政府的覺莫吞在聯合國大會發言，呼籲國際社會，使用任何必要手段，對緬甸軍方採取行動，恢復民主，又促請國際社會採取強硬行動，立即結束緬甸的軍事政變，制止壓迫無辜人民，把權力交還人民。

feel到如果佢返去緬甸應該會死得好慘

呢啲可能會申請政治庇護

有腦既都唔會返啦

賣港徇私果班

如果有家人在緬甸呢?

一樣唔會返

返去99%只係死多件⋯

千其唔好返國

一生平安